當一個人係咁玩交友app 搵人陪其實係咩心態

今日同個fd出去
見到佢手機齊曬tinder skout WeChat mandi tg snapchat skype
全部app一開都係同網上女仔傾計
問佢 佢話悶果陣搵人傾下計
其實佢都已經幾年無拍拖 唔知係咪比人hurt太深 搞到而家咁
試過放大假 七日差唔多六日都係留係屋企
究竟點解會咁

唔通佢揾sp又話你聽咩

毒撚 七日都係屋企

知佢有搵

交友app好多人都係約炮，想認真識一個男/女朋友根本好難，仲未計一班傾咗一星期就約出黎見面既狗公

關唔關你事

佢都係約炮多 係一兩個會認真傾下 剩番果一兩個認真傾唔知佢想點

朋友 關心下姐

見到佢個人愈來愈頹
又無目標 完全唔知想點
作為朋友其實想幫佢
但唔知可以做啲咩

都係 同埋佢都講過無左心動既感覺

寧願玩交友app撩豬扒 都唔屌你個臭閪啦

唔通我係巴打又話你知咩

毒撚心態

其實你想幫佢既,
咪正正經介紹個女性朋友畀佢咯

搵陌生人吹水開心啲
同唔使付出傾傾吓又可以消失

試過 但唔work

漁翁撒網
比我釣到條魚毛都好啊

31a0 會上網搵人吹下水，拍拖都唔多想，扑也可以（但冇經驗所以放棄左）

利申青頭

咁你由佢啦

唔想commit但想有同異性flirt/sex既快感

現實社會就係咁諷刺
條件差既就點努力都搵唔到另一半
條件好既就當關係遊戲咁玩 sp fwb 咩都做齊

Exactly

識朋友 同 搵sp 兩樣野
你個fd 識下人 了解下人先好
錢又無人又無就慘

佢兩樣都有喎